［鼓撚入］想求份譜

有冇人有the click five - happy birthday嘅譜
施捨下小弟

The click five 好野黎，想當年第一次打既歌係jenny

happy birthday真係好正 好想練但係搵極冇譜

我認我虧唔識自己mark

push

自己執啦

新手 如果真係冇譜都唯有自己試下

試下將首歌放慢速度黎慢慢汁拉，汁完有成功感

我拉你老母啊

慢慢執緊 真係好慢..

Have tg?